[英國] 點樣重新學Coding然後搵到工

打算移民英國做 IT
目標做Junior Programmer / Developer
以前讀大學讀過相關學科有寫過Java, C+
但只係好初級
但出左來做野幾年已經唔洗惦Code
Email 日日左手交右手
已經唔記得哂

如果要重新學過，有無話學邊幾種languages容易上手同係當地容易搵到工？

點解去到要做D唔係自己個範既野, 已經難起步

難唔緊要
最緊要肯做
同接受低人工做起姐

佢話要重頭學過, 可以去到先學既

讀書囉

IT狗去大英帝國真係無敵
去讀Master 洗底啦

我個Degree就係 IT

做做下就記得返架啦
去到有乜都IN囉, 反正都唔會打算請個新人返黎就乜都識

IT 唔識 coding!?
咩學校黎架?

讀IT唔識coding係咩玩法...

it degree唔識code

見到你呢句
有一刻我以為你係顧主
而唔係求職者

我有做功課、有拎A
會自己上網搵Solution
會Copy and paste
但未做過出面公司系統果種
我諗以Coding來講
我係Freshgrad

係香港做Coding好慘的
我做過啲公司
啲落手落腳做嘅成日俾人擺上Management
做吹水狗指住人地做好好多
雖然都會俾人屌
但至少有得瞓同有頭髮先

香港地專門埋沒人材
只有吹水狗先可以生存

香港咩都差過大英帝國美帝國架啦

其實係有IT唔使coding既 你做non-coding果範咪得 係冇咁好搵啫

Security 囉

software可能都得既 再唔係做support或者寫web page果啲囉

寫webpage 未要coding囉
Front end developer

其實最好讀CISSP 轉行加上Security 一响都難搞。

利申：IT 佬，下年都可能走。

本身IT management level
過去可以做咩
驚英文唔係native 唔唔返lead
搵返hands on developer 請唔請

management level.
tell me more about the actual duties

巴打呢排好小出圖喎, 點搞呀

dev team manager
有10個devlopers
傾requirement 傾scope
估effort plan resources
夾幾時sat, uat, 幾時上prod

搞開customer facing 既 system

你讀 EE ?